Survey Name: Fasilitas Rumah Sakit
Q1: Sejauh mana Anda merasa fasilitas parkir di rumah sakit memadai dan mudah diakses?
A: 7
Q2: Bagaimana pendapat Anda tentang kenyamanan dan kebersihan ruang tunggu di rumah sakit?
A: 
Q3: Apakah Anda puas dengan ketersediaan fasilitas toilet di rumah sakit?
A: 
Q4: Sejauh mana fasilitas kafetaria/restoran di rumah sakit memenuhi kebutuhan Anda?
A: 
Q5: Bagaimana pendapat Anda tentang ketersediaan ruang keluarga atau area istirahat bagi pasien dan keluarga?
A: 
Q6: Apakah fasilitas komunikasi seperti telepon dan Wi-Fi tersedia dengan baik di rumah sakit?
A: 
Q7: Bagaimana pengalaman Anda dengan ketersediaan fasilitas penyimpanan barang pribadi Anda di rumah sakit?
A: 
Q8: Sejauh mana Anda merasa bahwa fasilitas transportasi seperti taksi atau transportasi publik tersedia dengan baik di sekitar rumah sakit?
A: 
Q9: Apakah Anda merasa bahwa fasilitas rumah sakit memiliki petunjuk yang jelas dan peta untuk membantu pasien dan pengunjung?
A: 
Q10: Bagaimana pendapat Anda tentang aksesibilitas fasilitas rumah sakit untuk orang dengan kebutuhan khusus, seperti kursi roda?
A: 
