Survey Name: Kepuasan Pasien
Q1: Seberapa puas Anda dengan pelayanan medis yang Anda terima selama kunjungan ke rumah sakit?
A: 7
Q2: Apakah staf medis memberikan penjelasan yang memadai tentang kondisi kesehatan Anda dan pengobatan yang Anda terima?
A: 
Q3: Bagaimana pendapat Anda tentang waktu tunggu di rumah sakit sebelum mendapatkan perawatan?
A: 
Q4: Apakah Anda merasa diperlakukan dengan hormat dan perhatian oleh staf medis?
A: 
Q5: Sejauh mana Anda merasa informasi medis Anda dijelaskan dengan baik?
A: 
Q6: Bagaimana pendapat Anda tentang kebersihan dan sanitasi di fasilitas rumah sakit?
A: 
Q7: Apakah Anda puas dengan ketersediaan fasilitas penunjang seperti parkir, toilet, dan ruang tunggu?
A: 
Q8: Sejauh mana Anda merasa bahwa perawatan medis yang Anda terima efektif dalam memperbaiki kondisi kesehatan Anda?
A: 
Q9: Apakah Anda puas dengan komunikasi antara dokter, perawat, dan tim medis lainnya?
A: 
Q10: Apakah Anda merasa bahwa rumah sakit memberikan dukungan yang cukup dalam hal tindak lanjut setelah perawatan?
A: 
